連狗係咪同五毛6IX扑過野？

點解同類型既post

我個個就即刻比人搬去政事台
羅冠聰被藍絲暴打，五毛6IX（許宗樹）：打得好

百度狗五毛6IX（許宗樹）出得仲早過我，但就仲留係時事台？
大家注意，毛潤之#90863係五毛狗

連狗同六仔到底玩過幾多花式呢？🤔🤤